投訴法國佬巫高義開大量殘體post再自推洗版

【姣西愛扑野】hku盧朗怡?

屈唔到連狗ban你，就貼支那新聞搞搞陣，打手好低蕉呀

五毛災難警報
勿回奶西妖post

0947 13/10/2017

1016 13/10/2017

1024 13/10/2017

成版殘體字唔理？ on9

五毛災難警報
妖post示眾誅討

召集巴打反攻站務台妖post

咪係

想你冚家剷

admin解釋下
係咪咁就當解決左?

admin 解釋下。係咪咁就當解決左?

支持

法國佬巫斯義=香港鍵國=精英連登仔

精英連登仔又死返出黎開工

原來係佢